手足喪鬧發爛渣廢老：問民建聯拎口罩

鬧得好

求求大家
明白肺炎好恐怖
貨源都好緊張

但真係唔好放棄國際戰線
好多tweets需要人
home office 排隊 停課留家 之類
都拎手機禁task1 + task2
尤其task2
全部英美議員講野唔過千

已經連續三日都係咁
跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task

型

屌得好
民建聯有無成功幫你班廢老爭取口罩呀？ 柒頭皮

大家都自己人，唔好吊啦

廢老

霸氣

醫護手足 點可以因為一場本可以封關避免嘅病毒而賭上生命
我地仲未光復到香港啊..
btw p牌求推一推...
林鄭月娥 借刀殺人

屌得好

屌埋信政府洗撚搶咩

好撚型

下次大家排唔到既話 都幫下口
啲黃店staff好慘

Well done

屌撚死班廢老啦

藍屍比d骨氣要抵制黃店呀

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

根本個個都要咁做
班廢老以為自己惡撚哂

鬧得好
不過唔好除罩啦咁多廢老

班垃圾俾人屌完都當聽唔到架啦 面皮厚

人地無當過你係自己人呀

啲廢老唔屌唔鬆化

著名5毛嚟 快block

好型

民建聯：成功爭取林鄭問國務院拎口罩

connect藍絲？
不了

型到

有無Youtube版 貼唔到上tg同whatsapp廣傳
facebook無預覽 d人唔會禁入去睇

成個長坂橋張飛咁型到爆
好想幫呢位巴打含

做得好

班廢老一有人惡過自己就會自動收皮

仲有警局，充公咗咁多物資口罩

幫班廢老開年就岩

WhatsApp 傳緊影片啦

推，一定要

企開啲啦屌你老味

屌 好撚型

Lm

型到
廢老以為自己大哂

E

巴打好型
缺唔缺男朋友

S

濕左

希望下次手足帶返個口罩先屌班廢老啦，唔好俾啲廢老傳染到

形

Blk

［核彈級］香港金總公開信譴責無良僱主

鬧得好！聽到好似仲鬧推曬啲貨落地

屌你呢個根本要比好市民獎啦

W

推

阿哥好嘢

手足好波！

藍絲暴徒，重咩唔相信國家呀

死廢老死清光最撚好

大叔喎，你咁都要？

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底

戴返好個口罩先鬧呀師兄

ching sick ball 但是唔好除口罩屌啦 班廢老奶左野㗎

999,有人非法集結，刑事毀壞商店喎

掂呀

一早block左條柒頭

年齡不是局限
勇武無分老幼

啲廢老唔死都冇撚用

真係好撚似 以一敵百

d 黃絲唔識野呀，番去蒸一蒸咪用得，一個口罩用成世

鬧得好, 遇到廢老搞事都要咁做, 將個波射返俾始作俑者嘅港共政府同小數派政棍

自你老母

邊撚個係自己人 ？

又要死出嚟

好撚型
啲廢老真係唔屌唔得，支持手足屌佢老母

大快人心

done

好暴力呀

信政府其實口罩都唔使帶
心裡很誠實

我願將屎眼奉獻俾呢位朋友

屌到班廢老聲都唔敢出

屌得好呀
垃圾廢佬

多謝巴打

屌得好
呢d死廢老

好型
我都想比佢屌

好撚霸氣

去屌民建聯囉 成班生番

還有黨

話有人蒙面裝修啲狗先會到

爽

屌還屌 唔好除罩呀！

手足鬧得好

班死廢老死撚開啦

屌得好
成班死廢老冇又唔問政府攞
今日上水排隊嗰啲仲話政府做得好
做得好 就去禮賓府問林鄭月娥攞啦
搞屈臣氏做乜姐

Done+1
多謝提醒，呢排真係會唔記得做task

我諗佢驚自己啲口水噴到自己個罩

邊個同佢哋係自己人？
民建聯定工聯會
On9仔

正！

巴打把聲好雄厚好好J

一定會
呢幾個月之前未必夠膽
而家一定大大聲屌
太多唔公義嘅事

唔駛拉佢過嚟
破壞佢地對暴政嘅支持已經好大幫助

好撚型呀屌香港需要多啲呢啲見義勇為嘅人

好型啊

型撚到癲，霸氣到啲廢老er都唔敢er，美中不足係做乜要除罩保護好自己先嘛，隔離啲廢老隨時係帶菌者

呢d一定要屌
正仆街含家產黎

死開啦五毛

藍屍殺手

聽到好治癒

口罩都唔帶，噴哂啲飛沫玩攬炒

多謝
記得日日㩒
真係少左好多人
但依個時候其實係插中共的好時機
要台灣加入番who
德國搵到情報話華為係中國爪牙（公開秘密但無人公開講）
task2真係好要人

班廢老咁撚嬲應該去中聯辦掉汽油彈，去炸個關口，無支那人嚟香港咪唔洗搶口罩囉

鬧得太好啦

等緊咩呀？
等緊阿叔你走呀！

成班老野大過人老豆老母 比人鬧到頭DUP DUP

屌好撚型
但下次帶番罩 驚佢地傳染俾你

型到炸

好波

各位後生要做嘅就係呢d

報警既話會唔會拉店員⋯

好撚型
多謝手足
死仆街廢老去死啦
問林鄭條臭西拎口罩啦

好波！！！！！！！

廢老問民建聯囉啦屌你老母！！

你同隻狗都一家人嚟

隔住mon都feel到個怒火

下次拎定d魔法去
我憎藍屍多過黑警

廢老欺善怕惡

好撚型 廢老即刻收曬皮 大快人心

大家一定要出聲

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選

藍絲唔屌唔鬆化

撚會咩 班仆街自私自利 有就搶 前幾日仲會connect 咪ff啦

大家一齊嗌！「高官廢人！還罩於民！」

班廢老好唔知醜

屌到全場靜過圖書館

好撚有火，屌到班廢老冇聲出

啲仆街廢老仲諗住攞尾彩
問而家喺度等乜
比位你落架啦！仲要喺度博俾人屌!

p牌仔仲要五毛

On9

見到一定幫手屌柒比廢人

爽到聽左10次

你老母同雞就自己人
唔係啊，雞都要收錢，你老母免費送上門啊

又係廢老

係爽D嘅

屌撚爆佢

店員真係好慘

鬧得非常好

果d肯撚定唔係自己人唔

好呀，如果二手要唔要？

屌你老母 走啦波台5毛
撚同你地係自己人呀

自你老母己人咩屌你老母閪

係
d黃店員工好慘

好波!

講得好 平時咁撚鍾意民建聯 又鬧誠哥曱甴王 點解唔問民建聯拎 係度蝦細路

呢班人形豬係要屌鳩先佢地先安樂

push

聽把聲俾到盡咪3字頭
未到大叔既

多謝手足

民建聯應該整個代蒸口罩服務

佢哋似乎收到風
又可扮「成功爭取」

好撚型，含撚申請書已交

民建聯蒸口罩

民建聯回收番啲口罩
再用100%嘅水蒸返啲口罩再派俾啲廢老用

鬧得好 鬧得十分之好

張飛咁 型到喊

型到爆（心心眼）

但問完拎唔到

讚

lm

唔好同我爭
口罩俾你巴打我要

Good!!!!

支持

-0-0

好型😍😍

爽 屌得好

我都係，聽到濕曬

今舖我buy佢

想含

成班廢老死狗咁

Show Blocked User - 返六日唔撚2

態度正確
以後我地見到啲on9廢老都要屌7佢地

見到同路人屌 都要聲援下大家 俾啲勇氣!!!!!

巴打好撚型

手腳好波

屌得好撚好

屌暴徒
拉9哂佢地入新屋嶺

手足好波

蔣議員屋企一定好多新口罩，佢次次用完都蒸完再用

呢啲時候,保蝗党例牌失蹤,得返蔣麗芸呢啲弱智出嚟鳩噏

強烈要求
民建聯
推架點心車出黎
派蒸口罩

最後條廢老有冇走到？ 真係鬧得好 非常好

型到想幫手足含

話年輕人搞破壞 到自己果時咪撚係一樣
笑大人個口

抵屌啦

好型，著晒

愛國廢老藍屍戴乜鬼口罩， 中央都話可防可控係咪想質疑cctvb
你班畜牲重搶乜鳩野?學下你班同類少數建制派咁咁意志堅定d唔戴口罩

藍絲廢老死都唔肯戴口罩

日本電視台訪一對父子 老豆話唔知肺炎詳情 個仔話知有人死即被老豆掩口滅聲

藍屍廢老 : 怕世麼肺炎，我們還有黨

你有你屌
班廢老根本當你唱歌唔入耳

手足屌得好

「政府自有難處」
「誠爺一定收埋好多口罩唔賣」

新年咁唔好火爆

利申：廢老

一定要咁做
大家幫吓口

抗炎英雄

佢地因為買唔到而推哂人地啲貨落地下喎 比着你係個sales 你唔好同我講你唔會嬲麻

人一藍 腦便x

啪啪聲，但都無人聲援

你bot 夠未呀屌，好撚煩

無人同你係自己人 死開

香港人就係怕事 黃絲都係咁講

最後都有人拍手叫好

幫你補翻條尾

蛇齋餅種 插中死穴啦

班廢老唔屌唔得爽

手足型到
幫職員
睇到想喊

on撚9 家下又唔係開善堂
人地開門做生意 又冇供貨保證
冇就冇 有咩資格屌店員
人地分分鐘可以玩野唔撚賣比你都得

拎到班仆街咪又係用來路貨
身體最誠實

喂大家咪淨係讚呢位手足 學埋佢咁做先係

［緊急］香港人！攞返你哋Deadline Fighter嘅精神出嚟！

有機會見到 一定要一齊大聲屌柒佢

因為講中左事實

正 辛苦晒你

好撚正

我睇住條片
就覺得下次咁樣罵呀伯嘅人就係我

Done

好撚型

//

有冇傳媒及出版嘅朋友
組織工會 全面罷工
- - -
［港共不封關，全港冚家剷］香港傳媒及出版職工會-籌組中

又一個工會準備誕生啦
路過入黎幫手推個post 謝謝

廢老真係唔死都無用
同班黑警一撚樣都係社會蝗蟲

花式撚狗

刑事毁壞
報警

鬧得咁辛苦 受傷嘅咪又係手足
除非直接開個廢老波當佢人肉沙包咁打

垃圾廢老問民賤聯攞啦
有事唔該叫警犬救你唔好叫醫護救呀

橕

傻撚左?

鬧得好呀

屌得好呀

好撚型 大快人心

民建聯成功蒸取口罩

句句都係有道理唔係為屌而屌 根本就駁唔到 成班廢老無人屌就肆無忌憚恃老賣老 唔屌唔鬆化

英雄！ 希望每位手足都幫下口
有口罩賣 買唔到就比人鬧
咩世界

屌柒廢老 人人有責

鬧到班廢老口啞啞

型到仆街

型到一個點

型撚到

大時大節d廢老比人大大聲鬧撚到頭耷耷

推，大家一定要幫口，叫佢地問林鄭攞問黑警攞，要拍你拍禮賓府

屌爆班廢老，爽呀

手足好型

叫班廢老仆街……

推埋呢個

以後邊個廢老廢中係到屌店員 即刻指住佢黎屌

鬧得好
呢啲死廢老以為發爛渣就有得拎
死撚左佢啦

個個無聲出

應該fake 佢地蒸罩

好聲好氣永遠聽唔入耳
鬧爆佢地就啱嫁啦

成班廢老

真香港人

死開啦五毛 邊個同你自己人

我就係要呢d!

[合法罷工 ， 助己助人] [染病的你、升官的他]
[少部份醫護已開始罷工、請珍惜機會、接力更多人響應]
本身你在醫院/海關/巴士司機/ 金融/酒店/運輸/任何政府崗位工作
又有傷風感冒症狀 （很容易自製冷親)
請上齊裝備即刻去急症室睇醫生 醫生一定畀你嚇親畀假紙你 甚至將你隔離 變相罷工， 即時救港行動
只要你有輕微發燒症狀， 拍片做證 ，你老細就吹你唔脹， 你問:係唔係要返工傳染畀同事先至安樂？
病假救港、助己助人、刻不容緩

我就係要呢d.jpg

鄭則仕

好撚型 Ｉ ＬＯＶＥ 手足

好有型呀屌!!!!!!!!

表揚

鬧得好，死廢老唔吊唔識醒

佢屌既內容可以完美套用喺給我地班前線手足度

班廢老冇人敢駁嘴，笑死

廢老被屌 鴉雀無聲

成班廢老前一秒仲蝦蝦霸恰店員，見你惡過佢就死狗咁，所以話藍絲本質除左自私就係欺善怕惡

私了絕對係正確路線

聽到好爽，手足好型

大家見到都要咁屌

排口罩不忘屌7藍絲

呢d就真係大聲又有道理

藥房又唔敢屌

屌好撚霸氣呀

手足型到咁
班垃圾廢老成班都仆街黎
佢地既存在就係污染地球

做撚得好做撚得好你哋班仆街藍屍就唔撚洗係度on999999排隊啦屌

Ching goodball

仲要同藍絲廢老講多謝大陸啲二手口罩

真心好型

好波 兄弟

大大力屌
對有心肝老人家 自己少啲貨都一定幫 分啲比佢哋
廢老就不了

型 屌爆腦殘廢老

好撚型
但下次唔好除罩
藍絲廢老好多支那種

平時聲大夾惡比人屌即龜縮 典型藍屍廢老 唔該立即死

唔好呀
鬧佢輸民意架
比佢走

--0-0

字字珠璣

就算成功三罷 都要留意執行方式

yes

d廢老不嬲都唔吊唔鬆化架啦

Blocked 垃圾

Push

條片完全係demo

希望多啲人出黎屌7藍絲既思維

多謝你

推
廢老是要屌的

Jed

廢老俾人屌到粒聲都唔出

國務院：香港市民等下啦，我黨搞掂內地疫情就會幫手架啦

屌得好！

有冇品德就睇呢下
有邊個唔想買到口罩
賣晒就賣晒
發脾氣 發爛渣有撚用咩

要屌就屌源頭 香港政府

真男人 屌得好

如果唔係當日勇武多區起義、開花
帶起一連串反蒙面法既抗爭
泛民邊有可能食住民意去法院反對緊急法違憲
最後可以令蒙面法暫時撤回？

要日日提班藍絲同港豬
宜家佢地戴口罩既自由
係勇武用條命幫佢地爭取

good job

多謝啦，啲二手口罩都係留番畀同包用

是其是 非其非 屌得好

屌到佢地明為止

下次唔好益佢地，我地搵d渠道只可以黃絲買

香港政府口罩存倉地點：
(1) 柴灣創富道11號政府物料營運中心
(2) 葵涌冠華鏡廠第三工業大廈

免費領取

容許小弟叫手足一聲大哥嗎？
型

全力救手足

不如誠哥炒話十倍賣算啦

屌得好大快人心

民賤聯班柒頭深潛

心足鬧得佢地好岩，以為發吓難喳就會俾口罩你就真係痴心妄想

哥哥仔好嘢

［檢討文+發洩文］連登仔仝人感謝良心商店！！！

幫呀叔開年！

有做！

成功爭取疫區製造唔合規格口罩

好型夠晒中氣又有point!

推，英雄。

我唔經唔覺loop咗半個鐘
loop到就識背
想down嚟做鈴聲

推，極療癒

好型講出我心聲

好治癒

好到肉 正

唔屌藍屍咪屌你老母lo

躝啦屌你老母

屌得好
屌到成班老而不收晒皮

唔敢屌都响隔離聲援吓

推呢個

如果係後生仔屌廢老
廢老一早出左手打人 仲報狗拉個後生

好波啊 對住廢老就應該咁

9.5/10

唔知如果兜口兜面叫佢哋暴徒曱甴佢哋會點諗

To廢老

鬧得好！

廢老=暴徒
請出速龍清場

其實中途都有人幫口架 但手足太霸氣蓋過咗啲聲